新東個趙佩玉係咪痴撚左線？

由補選論壇到cctvb訪問 佢都主耶穌會幫我拉票 主耶穌叫我參選 主耶穌會教我入到議會點做野 禱告後會唔落雨

正常耶撚

呢啲咪值得投囉
娛樂性仲高過彪彪

佢癲撚到今日朝9晚9做敬拜

Tvb 岩岩新聞 個shot影佢幾十秒 就hea過左

所以耶撚應該全部都仆街死

希望呢條on9 連50000蚊都拎唔番
到時又話奉獻俾耶穌

根本無希望拎得返
除非耶穌打救

新東入面佢同娥姐是咪多賺得滯要出黎揈

投左佢
接受唔到跨性別左膠

有啲人係鍾意出風頭
反正$50000唔係咩大數目

其實佢想上位啫 呢家佢完全成功啦

如果佢入到去做 都想像唔到 佢既發言會係點

有咩點姐 囉本聖經 quote一兩野 投政府

你個777咪又係咁

真心為港

希望娥姐同呢條耶撚下次繼續出黎選
娛樂性十足

佢都叫做好少少起碼真係有個做下樣既政綱，娥姐真係完全唔知做乜柒

娥姐話佢以前做公司主席！ 點做呀佢